是日靚午 鐵板蒜蓉汁雞扒牛扒

食那個扁桃腺好c伏

幾錢

一般貨色

咁少薯菜
個汁好似麻麻
牛扒硬唔硬？頂盡70蚊啦

加埋杯凍檸水$57

如果唔飲凍野嘅話$47
飲嘅話57牛扒好林

你資深KOL點夠你食得正

廚房佬

咁都ok喎

咁平，熟食中心嚟？

大食夾抵件

廚房佬呀 連鎖茶餐廳

俾人鄙視